其實清算backup兄弟對大家有什麼好處？

好處

[*]所有人無左2日直播睇
[*]達仔唔開心
[*]達仔多野做左
[*]無得比達仔ff
[*]聽少左星期五魔音
[*]唔洗再睇fifa比人怒炒
[*]卡關就唔洗講

搵人再加

壞處

[*]大量花生停止供應

喂，大佬呀，你要清算人啫，我要睇達仔呀，咪阻住呀叔啦，好嗎